hi 淡友 (322)

gogogo

1

push

咁快搵到

可能我個樣成熟過你了

撚狗市

冇布神真係難搞

淡友報到

有follow

PO張相黎睇下

蟹熊

我最唔鍾意數浪

佢今日香港一日遊?

自貼出來睇下

唔好喇。我驚你J鳩我

下轉搵人開post 啦

靠自己啦

唔好洗太快
留番323-400 比布神開po

好似話2日唔係樹

點解牛牛唔比我賣貨嘅 我持倉310,000佢話我可賣得20,000

3分鐘圖？

今日相信好多人左一巴右一巴
我就係成功既例子
好耐未試過咁屎

你個名

2 HIT

靚仔呀!

15 min 都三角..
我相信向下機會大

3分鐘好靚既圓頂

我都豬 唉

係唔係有部份貨SET左其他價位賣?

你之前掛緊盤

唔怕啦,J細力D

布神一走左 d大戶就放肆

做咩無啦啦自拍
你老婆知唔知

熊仔差3格回哂 快跌

今日唔係應該好易執錢咩
我唔敢執咋

你地點睇呀?

成日好心急入完即趺 就放, 蝕死
要改一改心態先

好似穿唔到 等落
今日好燈

又彈

韓國最出名就係呢D美顏證件相

我都想佢俾我平手走
今朝好多嘢做無走

但佢北韓架喔

想執你多d

今照多成交

留意唔到 thank you

大家都是韓
不用分那麼細

係咪有人買貨

呢張不了

500億

求下你性騷擾其他女會然啦
我真人豬扒黎架咋

我唔信 一定係澳門第一美人

下就爆邊
三角越黎越窄

但我唔敢去北韓囉

Sickball

+1 豬左成萬

爆邊邊

加左熊想被打把

你會唔會告我架 我唔想無得玩牛熊呀

容易左一巴右一巴既時候經常其實係臨近轉勢..

你幾時分手？

話時話人奶個tg 入唔番

唔好成日FF啦

清很了解

你死咗之後？

係咪轉咗id

點告呀?

屌 個樣老成日會比人笑

報警得
刑事唔洗你自己告

澳門第一地精

我都覺得係上

又唔傳功俾我

點解呀, 成熟好呀

要唔著衫架

算啦, 唔想浪費警力

好驚添

誰的老母性感很多人call

係唔係喺澳門犯罪 呢一世唔再入澳門就會無事？
之前果個姐羅既有錢人都係咁

傳完一樣蟹

你都睇三角形？

咁色情架咩

你今日輸咁多唔敢跟

呢張似人奶

但你次次蟹完都賺

係呀，果日佢同晴巴除晒衫

熊軍撤退呀

我樣衰D

熊仔坐緊格 下午點算好

今朝左一巴右一巴 而家隻牛又回返 下午都係睇下算

係咪要插入先傳到
好似USB咁, 要插落電腦先過到資料

我照埋單

不問價放熊入牛

但你無錢埋

呢個一定要啦

好色情

唔講金 講心ok?

企穩左263 各位準備好加入牛軍未

入左喇

咁大家唔洗講野

陳生你又牛呀

會比人話個樣同個年齡唔相似

我我..我...驚驚驚喔

好現實

唔俾呀

做人現實D好

大把錢輸

準備貼牛倉加持

你地…… 發生咩事

唔驚啦，有我

大戶

唉 好傷心

有咩所謂

佢話想傳功

排隊等傳功
排到先知要俾人吉吉
驚驚呀

有所謂都冇用 唔通整容咩

我覺得男人真係無所謂喔
我鍾意老少少, 有男人味

你洗唔洗問下你老婆先

轉運

第一次？

奈奈 我好想扑你 好想大力插你

好撚正

邊個係你邊個係晴巴？

笑撚到痴線

拆左先知
原來人地拆過

你條牙籖

二手禮物

佢係咪認錯人

你嘔血喎

你地到底性交傳功左幾多次

連登好多痴線佬

你係唔係認錯人呀 我係巨龍呀

呢家先10月
中環d淫娃咁快黑C長boot既

我就係成功既例子

變臭腳，好熱喎仲

office冷氣好凍㗎其實

認錯邊個

至少唔會不停出POST叫我
搞到連我D朋友都知
有D癲到以為我同佢一齊左

著件風褸得啦

[member]出邊開post果個 [
果個到底搞咩鬼/member]

點解你專惹痴漢嘅

奶奶d fans

我真係唔知發生咩事

準備好下午暴跌未，260 or 261

你地好咸濕

日日一收市就咁

認同

我都唔知呀
定係大家講緊笑, 我認真左

1入黎就唔正常

講咩野咩人就出現

正面d諗 你有吸引力

我見休市先上黎

可唔可以吸引D靚仔呀

又養蟹啦屌
呢D扮轉角位

你咪咸濕總司令

咁又未去到好排斥既
至少, 我都無BLOCK你
我諗, 你都係同我講下笑架姐

你見過佢地唔靚仔lar咩

養牛定熊呀？我都以為係轉角

做乜PO我張相阿
有沒問過我阿

係鬼

邊有人拍拖唔屌西

以前成堆佬嗰時都唔係咁

牛XX奈

破哂產

你係呢張

原來阿爺又出濕鳩因子

想問有冇人記得早幾日有個巴打寫咗個plugin可以畫圖 個post叫乜名？

link

係囉 大家講下笑 你唔好嬲喎。

做咩PO我老公張相

tg me

我 send d model 相俾你

想太多
你老公係呢張

我幾時做左你老公

我prefer搞大肚然後失踪

tg me 我俾啲真柒頭相你睇
靚仔只係相對概念

蟹到pk

無嬲呀

正恩
你仆街了
得罪武士先生了

一有對比就攪掂

MODEL相, 我上網搵咪得囉

what

咁就好了

唔洗, 有D已經好7

但係...

咩

你好想..

咁無士靚仔好多

武士咸唔咸濕

6.91?

好在我冇send相比你

600億

sor 原來係預計會加大力度 眼花

我覺得唔算囉

會唔會其實一直出緊沒停過阿

我JELLY不嬲都咁可愛

我呢我呢

好撚咸濕

仲記得十幾年前讀中學個陣個同學話,拍拖唔屌閪拍O黎仲咩.......

都唔算既, 你又無點同我講咸濕野

無錯 我好想大力插佢

一見面就拎塊野出黎

好多原因架
想有人陪掛

塊咩

屌鳩你

我係咪去錯討論區？

IPAD出黎研究市況

唔係我掛

你走啦

一收市就暴走

係呀, 入錯成人台啦你

你估下

女細個拍拖既想有人陪...
男細個拍拖既想有人屌...

有沒有管理員

我係到
有乜投訴?

冇呀 布神都唔係到

咁大個呢?

去左食飯,唔得閒呀

但我成日都唔知自己想點

調返轉

男女都想有人屌
一個用碌鳩
一個用把口

大個,女既就為結婚, 男既都係為屌閪

滿分答案

已經冇人care一陣會升定跌

但我從來都唔鬧我男朋友架

今日......

剩睇文字都覺得緊火

唔買咪唔驚囉

應該升咗先 之後就唔知lu

討論完啦上升三角
升一陣好啦要跌返

公司長放披肩
而家就cardigan旁身

今日有無人贏錢

哥哥我攬住你會暖d

仲坐緊

唔熊都唔好牛

太好啦, 終於可性騷擾第2個

cocoap係女黎架?

升穿就上

唔肯定

唔知呀
反正終於可以轉手

耳環人

三角形專家

你當我係咩呀

唔穿就落

你同緊咸濕總司令講嘢

好可疑

叛徒

牙籤仔

牙簽巴都係睇上???

唔識應你地 去睇書算

我賣左喇喎
ALL CASH喎

走熊入牛

跌停左！升！

4點翻黎啦

匯率真係冇眼睇

三角形大師

收到

無啦啦去左成人台

有冇入錯post

今朝得幾十點 食M記算

收市一向轉台

即市牛熊搵食

仲咩成日我

俾粒大既你

佢近排太high

係wo
完左黃金周
過兩日食個黑包先

返去下半場先

唉
隻新熊好驚打

想食脆皮新地

正

1收市就成人台

我都係新熊

好撚肥呀你

唔好反手

呢個好食ar

今日撚狗咁撚

識食

布布晴巴一走，彭巴白帝市場巴都唔見哂

入牛keep熊？

66日日賺

究竟爆上定爆落

就輸尋日賺果d

好易比個市撚

我已反手入牛

佢地5個開會

呢到要散場喇

咁淫亂

花生算啦

呢個場 交比你喇 大戶恩

我要去見客啦

中間係咪布布

應該未打就驚到走咗

你做咩架

走熊花生？

或者止蝕左等爆邊先再入

你仲做乜喺度，遲到啦

簽名+見客+開會

老細

希望跌 有平牛

我陪你坐，俾個終身編號黎

打工

打工皇帝

我都有性趣

打爺

咁等死得啦

用塊野黎食

大佬
蟹曬

咪咁啦臭閪

好想奶奈奈塊野

你好核突呀

估唔到佢男人都唔放過

好味呀

你興趣嚟嘛

新果隻呀
驚驚

笑左

800點外驚閪

人妖

有暗示！

有阿公一句放心晒

仲嘜咁多有鳩絲

你做返本業啦

不想再蟹熊

我嘜都無撚講呀

屌真係遲到

我切左啦

賭場又開喇 又要輸錢喇

係咁爆

彭巴恆指係咪仲跟著劇本先

hehehehehe

升唔穿 散水

大戶恩 你幾歲？

今日應該收264樓上
有熊果d小心d

屎眼都唔放過你

上啊 唔上點加沽

又想睇耳環?

走曬牛啦快啲同我打咗260

男孩已好

快 d 突破

牛仔準備針

好困惑 吉倉保平安

我知我知 差200點

出左支大成交

牙籤屌系

吉倉 太癲

穿dh 熊軍就好止蝕啦

牛左準備數錢

+1

g持

又回番 呢一轉又蟹左幾多人？

跌緊wor

好鬼 2大棍

蟹完未

突破左咁耐都唔爆既

冷靜d 而家反手牛就真係中大户計

上啦要

熊坐緊
入少少牛 睇爆牛定熊

好似上緊

反正無人信我

彈喇 走鬼啊

今日應該收264上

跟

add mushroom

加沽

全日等緊上加菇

直落開始

狗撚到呢 大大棍上落

玩完

加沽 258見

抽一抽又插過 啲假動作靚到 又多一批蟹民

蟹1格

做人要有自信

屌你訓醒啦

唔上架啦？

牛左果啲坐到25800啦

沽爆佢

熊軍唔駛咁high
穿左今朝條上升軌先講

下下都撚狗咁大棍

準備轉燈啦

開市位見

26248 X88 張沽大期

好撚ON9，一牛就跌
好彩仲有遠熊頂住

都是加菇嬴

今日啲棍全部大大碌
但我蟹緊

牛手死啦

係，打錯

股災

呃撚晒 直插左一百點

睇下平安先

咁就5格熊

跟布布 保持隊型

26285-1

布布

牛牛由賺變蟹只需三分鐘

加熊位又到

熊仔易食到 跟大圍氣氛執錢咁執

聽講執左立

低沽指數自己控制風險

地產股好像偷步升喎

上去啦
我想沽呀

仲未穿咩
有無圖

咁快轉左身

信念帝等咗你好耐
穩定返軍心

same

蟹左成日 係時候爆落

唔該哂布神

買個加大老麥慶祝下先

熊軍打咗支強心針

布布唔得閒都掛住我地 好有心

其實要賺個老麥加大 隨時都可以埋位沽

只留5仔put 258再睇

牛軍今次仲唔玩完？

on9！2007想轉燈！個市唔對路

係喎

我仲揸住平安熊
係咪好有信念

今日一隻5仔put救全家 cover返晒啲操作失誤輸既錢

同船

轉得仲快過女人

熊仔唔貪心 6格
扣埋手續費 有900

收到風 個市升爆

5仔熊同路

碌番落去啦港女

我唔識轉

有咁近嘅熊咩

又想直插冇水花

今日蝕咗好多

今日會唔會去到26000

唔該師兄

今朝走左半 想入番

隻61287 掛左成朝0.126都唔中，牛軍真廢

好想put 平保 但太強勢咁

1-2pm lunch hours
mon一mon有900
買兩個加大m記

如果hsi 今日轉紅燈我會止賺

今日又咁好玩無玩到 sosad

不要再說了

爺閪好冇用
明明可以跌 又唔跌
但係又托唔上

袋返40點先 #wet#d

睇住自己隻put 10格來來回回

73.8-74.2會頂或彈一兩下，打得穿可以直落70

今朝高位冇走 輸緊十格

平番先 呃左50點 水位太少唔博了

爺爺得十億要慳d駛

個市好唔對路！！！

信念帝放我先放
利申31手

賺少咗10格

請問咩no. 想入

有邊日係對路

又賺

63942

十億咁少
B個BQ都唔夠頭完場

蟹

市場扭曲 我唔係咁設計

玩下玩下又要追本

人仔跌個市都唔跌，做市做到出哂面

就75入20手試試

又要豬錢

布兄終於領軍

維尼搵緊人抄家

轉手個陣

平唔平牛好

穿76入左，磨咁耐都未直落，放左先

開心share

升軌都穿左啦 隊蘯去啦

青筋

最好就抄唔到 free fall

上證跌100點彈10點都冇

下面睇上去以為你個紙袋滴緊水

彭生 今日要落返258會唔會太難
劇本有冇更改
利申 熊

勁弱

又要打j

布神你番左來
個心都定番d❤️❤️

大陸上連登

頂，我都想講！

信念帝

牙簽巴

布神小心啲講野

又要free fall 咁樣

你果隻呢

全力沽中資股

你隻手呢

沽

屌，俾你搶撚咗

天

上呀！ 今朝無大神加持 靜到呢

我用香港卡，冇事掛

淫賤起機手

點解同我講啲嘢一樣仲要一齊跟撚屌狗

起自己機

求轉燈

其實冇靜到，係有好多cdrom蒲頭

指甲黑黑地

好少見人戴呢啲

又玩塊野

槍

今日2點國家隊唔知會唔會出場

玩你果塊

見底 會彈

落場幫手沽

頂你，影得唔好嗟

完全跌喎落

牛三

美極鮑

文言文？

閪屎

係到望住自己隻put 來來回回 思考人生

昌利用0.102買咗58m

跌喎落 牛！

爺爺加油 為爺爺打氣 直沖265!

咁大支針 跌唔落應該見咗DH

睇下著咩衫
通常襯返套衫再友定戴咩耳環

大戶
屌好快100%

最好

打錯咋

咩事

即跌去0.1

一早揸咗30手 即管幫我推高佢

[/quote][/quote][/quote]

係升阿 走鬼阿

如狼似虎

Gun

跌到星期五先

摷皮柑
夠甜

好悶阿大佬...20點20點咁跳

2點一棍

最近有啲感冒
啱曬驅風

唔跟你劇本

期指三連高開 會唔會有第4連?
有就正評,沒就負評

嘩派糧呀

呢啲相先正路架嘛

娘娘派米呀屌

見到有男人腳指

其實好享受俾牛籤仔騷擾

笑死我

希望係沒事巴嚟

快D同我死落去紅色啦

我媽咪

失戀

屌大家都知邊個嚟啦

又晒腳

隻腳指仲正呀喂

叫佢換 Ac 出黎講兩句

原來係伯母

Sorry lo

屌你

唔怪得沒事巴成朝冇出現，原來一早已經大戰三百回

封鎖我呀笨

銀色個對我都有
幾好襯

67050隻船好重...唔多郁既

謝娘娘 入廁所先

摩擦摩擦

其實我無耳窿
都唔知點解會送耳環俾我

拎晒全部耳環出黎

法國呢兩日買牛就輸錢

妹完未呀港女

紅燈

上證一棍

佢而家坐喺度都合唔埋

少少瘦掛

下

洗衫板

得啦得啦，明啦明啦。。。

係大奶奶呀

唔想睇市
睇到個心好驚驚

要求辯方提出呈堂証供

直頭ipad

D奶假咖!

半價同你收左佢!

下,冇喇,冇野睇啦?
輸左啦?

屌你老味

個市可以再悶d

其實幾錢？
我真係唔知價

老婆巴有冇貨?

唔洗啦，大概知咩樣

好悶個市 快d爆

同事

銀色個對好似19xx
當年我都係人送我都唔係好知價
黑色個對唔知，對我o黎講太大
我估2xxx

布神用神卡

布布 5仔put係咪仲可以長期持有 短期目標渣到除淨先

原來chanel啲耳環咁平架
我仲以為要3千

三角

圖呢 在線等 挺急

你地又搞咩鬼

陰跌

我個日post個對要5xxx
睇款
通常得一粒個d唔太貴

你自投羅網嘅

陰升

長put, 上唔到70，只會級級落

唔係掛
咁邪

Coco原來係富婆

偷影佢
我想J大佬

!!

係咪得我咁傻 想call

白帝咁快食晒呢度所有絲打

影相不忙show長腿

腳好閒姐

褲都除埋啦

算啦，返唔到箭頭啦

食晒好撚耐啦
乜你而家先知

跌啦屌

兩點無棍？

咁都有三角

coming

感謝 睇下有冇機會再加注

準備轉燈

Goi noi係咩解

Cuming

究竟全盛時期呢個post可以有幾多個三角形

PK boy

牛奶noi noi

幾錢？陪我食飯夠唔洗好似痴線佬下下要搞野

我想問下到期冇放到 舊錢會比佢食左？

總之跌就得

好賤今日又蟹一班 聽日又要佢地幫手落

牛熊?

幾時食埋巴打
我等緊白帝既寵幸

上證轉燈保衛戰

終於跌 磨鬼死我啦

Call put 牛熊

一係偷影白巴一係白巴偷影你

悶到想打個飛機先 比人話毒撚 好撚嬲

其實係比機會大家沽

劇本已寫好, 聽日終極一跌, 星期四開牛

好毒

我食左飯啦

買咩？

射落你到

今日贏咗幾多球?

Illuminati confirmed

Call put 牛熊
未試過問下咋

埋位

互射

蟹足全日

會用行使價計番錢

一齊

巴打排隊人數眾多
輪候需時
請耐心等候

排隊輪白帝大米

吉倉緊 等位入牛食大浪

即係現貨200 行使300 會用返300果時個價黎比返錢你？咁仆街

太多人排隊
你驚應付唔到？

今日有神秘力量 上證肯定綠燈收
紅燈收既話你切

熊左未先

上證就快守唔到

今日唔得 要引牛

好似係用到期前一日個5分k均價計數比你

差少少引到我

我想call
都冇人理我嘅

止lu

再跌100

熊你老母!

你上網search牛熊證，佢會教你計理論價值，如果你夠期就係計嗰個價。

今日收唔收到陰燭

Not approved

就快轉燈

大陰

轉紅燈

阿爺運吉架

爺爺斷氣啦好冇

上證終於轉燈

而家先成本

咁蟹

吉倉好傷心

執到三千數夠曬數

我估㗎咋

垃圾市

無溝呀
一注

我有執左幾千
坐左成朝終於有錢執

10k一格

爺西升輪到美期跌 港女真係只可買跌

繼續沽緊 屌米同招行

2k一格

終於見人

但2318應該好貼大市

30蚊一格

我最重手都係試過7舊水一格，已經嚇到嘔奶

留左言，上面有推介，兩隻都賺緊

點解qq可以咁廢 就黎296都穿

10蚊一格

2蚊一格

而家啲熊最平都0.1，10k一格索性玩大旗好過啦

沽騰訊沽到290算

咁早轉 出大陰啦咁

佢睇淡大市嘛
真係轉向可能會斬2318掛 唔知佢

280

邊有架 想呃我唔識嘢

正恩表示玩咁細

275

你隻豬已經俾人呃左

大期要開其他戶口嘛
用大貓玩好似有免佣

59521 牛Ｂ

你估個個係你有咁大舊錢咩 我都係幾舊水一格

我最多都係1000蚊一格
知你嫌細

但你仲係豬

我意思係唔洗嘔奶咁誇

唔係呀早兩日買2手1299熊真係

100手唔錯

檸檬幾好食

臭豬西西

搵邊隻極限牛 對沖put求介紹

搵700蚊一個月 成份糧啦

變態佬又stalk人

不過海狗哥話2318行完b浪 信

我隻熊仔

連ig都見到你

屌仲蟹緊

我都又蟹返

ME 40蚊一格

爺西轉燈

你有幾高追

海狗個股call put好準

59521

專登開個AC j 66主人

起身暈暈地
成個仆到落地

正恩巴一注都多過我全副身家

又守262

蟹一格姐
唔好咁黑心啦
會豬架

700敢唔敢今日插穿295

小米睇10蚊樓下

要過氣嘛

佢收收埋埋汁好多

今日花生倉，睇人賺都開心

我理

放過我啦 唔玩喇

我睇變毫子

睇腳指

快D爆26000

依家牛定熊，大師

小米都有得put

沽緊邊隻

沽緊小米囉

出哂所有qq熊put
黎緊一棍抽上大家睇路
唔好問點解知